是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗飯

dog shit

咩湯底呀

求其湯底

把鉸剪同卷膠紙有咩用

相信係用黎剪嘢同黐嘢

咁有咩材料呀

味精 糖同鼓油i believe

把鉸剪而家好難買到

食撚埋啲咁嘅狗飯，有冇懷疑過自己條命點解咁低賤？